<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Movie Catalogue 2.0</string>
    <string name="title_activity_list_movie">ListMovie</string>

    <string name="title_frozen2">Frozen 2 (2019)</string>
    <string name="title_terminator">Terminator: Dark Fate (2019)</string>
    <string name="title_ford">Ford V Ferarri (2019)</string>
    <string name="title_abominable">Abominable (2019)</string>
    <string name="title_doctor">Doctor Sleep (2019)</string>
    <string name="title_count">Countdown (2019)</string>
    <string name="title_last">Last Christmas (2019)</string>
    <string name="title_addams">Addams Family (2019)</string>
    <string name="title_a">A Beautiful Day in the Neighborhood (2019)</string>
    <string name="title_charlies">Charlie\'s angel (2019)</string>
    <string name="title_playing">Playing with fire (2019)</string>
    <string name="title_thegood">The Good liar (2019)</string>
    <string name="title_midway">Midway (2019)</string>
    <string name="ov_frozen2">Anna, Elsa, Kristoff, Olaf dan Sven meninggalkan Arendelle untuk melakukan perjalanan ke hutan kuno di musim gugur yang terikat dengan tanah ajaib. Mereka berangkat untuk menemukan asal usul kekuatan Elsa untuk menyelamatkan kerajaan mereka.</string>
    <string name="ov_terminator">Manusia yang diperbesar dan Sarah Connor harus menghentikan Terminator cair tingkat lanjut, dari memburu seorang gadis muda, yang nasibnya sangat penting bagi umat manusia.</string>
    <string name="ov_ford">Perancang mobil Amerika, Carroll Shelby, dan pengemudi Ken Miles menghadapi campur tangan perusahaan, hukum fisika dan iblis pribadi mereka untuk membangun mobil balap revolusioner untuk Ford dan menantang Ferrari pada 24 Hours of Le Mans pada tahun 1966.</string>
    <string name="ov_abominable">Tiga remaja harus membantu seorang Yeti kembali ke keluarganya sambil menghindari seorang pria kaya dan ahli zoologi yang menginginkannya untuk kebutuhan mereka sendiri.</string>
    <string name="ov_doctor">Bertahun-tahun setelah peristiwa "The Shining," Dan Torrance yang sekarang dewasa harus melindungi seorang gadis muda dengan kekuatan yang sama dari sekte yang dikenal sebagai The True Knot, yang memangsa anak-anak dengan kekuatan untuk tetap abadi.</string>
    <string name="ov_count"> Ketika seorang perawat mengunduh aplikasi yang mengklaim memprediksi kapan seseorang akan mati, itu memberi tahu dia bahwa dia hanya memiliki tiga hari untuk hidup. Dengan waktu terus berdetak dan sesosok figur menghantuinya, ia harus menemukan cara untuk menyelamatkan hidupnya sebelum waktu habis. </string>
    <string name="ov_last"> Kate adalah seorang wanita muda yang berlangganan keputusan buruk. Kencan terakhirnya dengan bencana? Itu telah diterima untuk bekerja sebagai peri Santa untuk department store. Namun, dia bertemu Tom di sana. Hidupnya berubah lagi. Bagi Kate, sepertinya terlalu bagus untuk menjadi kenyataan. </string>
    <string name="ov_addams"> Keluarga mengerikan eksentrik pindah ke pinggiran kota yang hambar di mana Rabu Addams berteman dengan anak perempuan dari pembawa acara realitas lokal yang ramah dan konformis, pembawa acara memperburuk konflik antara keluarga. </string>
    <string name="ov_a"> Tom Hanks menggambarkan Mister Rogers dalam HARI YANG INDAH DI SEKITARNYA, sebuah kisah tentang kebaikan yang tepat waktu yang menang atas sinisme, berdasarkan kisah nyata persahabatan sejati antara Fred Rogers dan jurnalis Tom Junod. Setelah penulis majalah letih (pemenang Emmy Matthew Rhys) ditugaskan profil Fred Rogers, ia mengatasi keraguannya, belajar tentang empati, kebaikan, dan kesopanan dari tetangga Amerika yang paling dicintai. </string>
    <string name="ov_charlies"> Ketika seorang insinyur sistem muda meniup peluit pada teknologi berbahaya, Malaikat Charlie dipanggil untuk bertindak, mempertaruhkan nyawa mereka untuk melindungi kita semua. </string>
    <string name="ov_playing"> Kru petugas pemadam kebakaran yang tangguh bertemu dengan pasangan mereka ketika berusaha menyelamatkan tiga anak yang nakal. </string>
    <string name="ov_thegood"> Penipu yang berpengalaman Roy Courtnay telah mengarahkan pandangannya pada tanda terbarunya: Betty McLeish yang baru saja menjanda, bernilai jutaan. Tapi kali ini, apa yang seharusnya menjadi tipuan sederhana meningkat menjadi permainan kucing-dan-tikus dengan taruhan terbaik. </string>
    <string name="ov_midway"> Kisah Pertempuran Midway, diceritakan oleh para pemimpin dan pelaut yang melawannya. </string>

    <string name="tv_title_thewalking">The Walking Dead</string>
    <string name="tv_title_mandalorian">The Mandalorian</string>
    <string name="tv_title_silicon">Silicon Valley</string>
    <string name="tv_title_watchmen">Watchmen</string>
    <string name="tv_title_his">His Dark Material</string>
    <string name="tv_title_crown">The Crown</string>
    <string name="tv_title_theend">The End Of F***ing World</string>
    <string name="tv_title_theman">The Man In The High Castle</string>
    <string name="tv_title_cloak">Cloak And Dagger</string>
    <string name="tv_title_mr">Mr. Robot</string>
    <string name="tv_title_back">Back To Life</string>
    <string name="tv_title_rick">Rick And Morty</string>
    <string name="tv_title_mrs">Mrs. Fletcher</string>
    <string name="tv_title_bless">Bless The Harts</string>
    <string name="tv_title_dublin">Dublin Murders</string>
    <string name="tv_title_agents">Agents Of Shield</string>
    <string name="tv_title_stranger">Stranger Things</string>
    <string name="tv_title_thehaunting">The Haunting Of Hill House</string>
    <string name="tv_title_timeless">Timeless</string>
    <string name="tv_title_thex">The X Files</string>
    <string name="tv_ov_thewalking"> Deputi Sheriff Rick Grimes bangun dari koma untuk mengetahui bahwa dunia hancur, dan harus memimpin sekelompok orang yang selamat untuk tetap hidup. </string>
    <string name="tv_ov_mandalorian"> Kerja keras seorang pemburu hadiah tunggal di bagian luar galaksi, jauh dari otoritas Republik Baru. </string>
    <string name="tv_ov_silicon"> Mengikuti perjuangan Richard Hendricks, seorang insinyur Lembah Silikon yang mencoba membangun perusahaannya sendiri yang disebut Pied Piper. </string>
    <string name="tv_ov_watchmen"> Ditetapkan dalam sejarah alternatif di mana warga bertopeng diperlakukan sebagai penjahat, Watchmen merangkul nostalgia dari novel grafis inovatif awal dengan nama yang sama, sementara mencoba untuk menemukan landasan baru sendiri. </string>
    <string name="tv_ov_his"> Dua anak memulai petualangan magis melalui alam semesta paralel. </string>
    <string name="tv_ov_crown"> Mengikuti persaingan politik dan romansa pemerintahan Ratu Elizabeth II dan peristiwa yang membentuk paruh kedua abad kedua puluh. </string>
    <string name="tv_ov_theend"> James berusia 17 dan cukup yakin ia adalah seorang psikopat. Alyssa, juga berusia 17 tahun, adalah gadis baru yang keren dan murung di sekolah. Pasangan ini membuat koneksi dan dia membujuknya untuk melakukan perjalanan untuk mencari ayah kandungnya. </string>
    <string name="tv_ov_theman"> Di Amerika dystopian yang didominasi oleh Nazi Jerman dan Imperial Japan, seorang wanita muda menemukan sebuah film misterius yang mungkin memegang kunci untuk menggulingkan rezim totaliter. </string>
    <string name="tv_ov_cloak"> Dua remaja dari latar belakang yang sangat berbeda mendapati diri mereka terbebani dan terbangun oleh negara adikuasa yang baru didapat sementara semakin dekat bersama setiap hari. </string>
    <string name="tv_ov_mr"> Elliot, seorang insinyur keamanan cyber dan hacker muda yang brilian namun sangat tidak stabil, menjadi tokoh kunci dalam permainan kompleks dominasi global ketika ia dan sekutunya yang bayangan mencoba untuk mengalahkan perusahaan korup yang ia bekerja. untuk. </string>
    <string name="tv_ov_back"> Setelah 18 tahun di balik jeruji besi, Miri Matteson kembali ke rumah dan tersandung kembali ke kehidupan dewasa di kota pantai claustrophobia yang dia pernah kenal dalam seri komedi setengah jam ini. </string>
    <string name="tv_ov_rick"> Serial animasi yang mengikuti eksploitasi ilmuwan super dan cucunya yang tidak terlalu pintar. </string>
    <string name="tv_ov_mrs"> Seorang ibu tunggal yang putranya pindah kuliah tampaknya memulai kehidupan baru sendiri. </string>
    <string name="tv_ov_bless"> Sekelompok warga Selatan berusaha untuk mewujudkan impian Amerika. </string>
    <string name="tv_ov_dublin"> Seri kejahatan berdasarkan novel karya Tana French </string>
    <string name="tv_ov_agents"> Misi dari Divisi Intervensi, Penegakan dan Logistik Strategis Tanah Air. </string>
    <string name="tv_ov_stranger"> Ketika seorang anak kecil menghilang, ibunya, seorang kepala polisi, dan teman-temannya harus menghadapi kekuatan supranatural yang menakutkan untuk mendapatkannya kembali. </string>
    <string name="tv_ov_thehaunting"> Berkedip antara masa lalu dan sekarang, sebuah keluarga yang retak menghadapi kenangan menghantui rumah lama mereka dan peristiwa mengerikan yang mendorong mereka dari sana. </string>
    <string name="tv_ov_timeless"> Trio yang tidak biasa bepergian melintasi waktu untuk memerangi penjahat tak dikenal dan melindungi sejarah seperti yang kita tahu. </string>
    <string name="tv_ov_thex"> Two F.B.I. Agen, Fox Mulder yang beriman dan Dana Scully yang skeptis, menyelidiki yang aneh dan tidak bisa dijelaskan, sementara pasukan tersembunyi bekerja untuk menghalangi upaya mereka. </string>

    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Acara TV</string>
    <string name="title_activity_main">Katalog Film</string>
    <string name="change_language_settings">Setting Ubah Bahasa</string>
</resources>